政府mon post 狗入

面對現實, 我唔相信政府會全部妥協, 我諗大家都唔會信
特別係共產黨咁強硬既姿態
但其實政府退少少, 我地退少少
都已經夠大部分人滿足

1.撤回
咁簡單都唔講

2.沒有暴動 只有暴政
又係咁簡單, 話無暴動咪得

3.撤銷示威者控罪
你唔撚告暴動,好似你告元朗果班友咁輕, 我諗已經算係一大讓步

4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
呢個重簡單, 反正各界都出聲, 唔爭在成立埋, 反正你都係拖拖下
咪同狗狗做下妥協囉, 輕微唔跟指令既, 咪唔告, 膊頭有花既負責, 再加下狗狗人工

5.我要真普選
咪話下屆特首重啟政改囉, 搞得黎你都走人

打七藍 絲 你我有責